全民殺狗

唔好再咩不以暴制暴

就開學整單勁嘢屌你老母